9月1 唔撚去機場

得未啊？宣傳成功啦下話

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

收到
巴打唔入機場，負責塞機鐵啦咁

好！